想做調酒

有冇巴絲做過有好介紹 我想搵夜晚part time嗰啲
好似9pm-3am咁
我唔係好搵到

pushhhhhh

酒吧街 利申做緊

parttime? 工時？